發現左一個新聞將會比武漢肺炎大流行更流行！

哈哈你中計了，傻仔傻囡
P牌仔你都信
係咪好想㩒dislike 呢？

等等先～
留返個click入去啦

頭條新聞：第5集 - 大流行[/red]

同場加映：大家轉左台未呀？

記得CLS
Comment
Like
Share

「個/red」點解會咁架